全能嘅連登仔 肩肩有事相求 ig畀人hack咗 改埋電話號碼&email

你個名

send email 搵客服

放你IG出黎
我地幫手report到佢摺埋

做乜唔做2FA

Push

Thx

Sad9

了解緊

抵死

屌你老母

只可del ac

係咁report 得唔得

比個acc名黎先幫到

litszwaiii

你個ac會被ban
我以前都試過無啦啦自己個ac有廣告post
改密碼之後都出返嚟個廣告

最後只可以del ac